違失選民登記資料單野係咪已經冇左件事？

港豬們記得嗎

記得
咁又點？
得個記字有撚用咩

要喚起連登仔關注

Lan線呢

走晒去買海之戀啦

邊隻五毛畜生負皮